學校會唔會唔比畢業證書

小弟未考dse前已有offer 所以冇去考math
學校會唔特登唔比畢業證書我

Push

認真問定玩膠

認真問

認真地玩膠

無去考會係張Cert 印 ABS

咁串考都唔考？咩offer咁巴閉

I mean中六畢業證書

冇嫁啦

你問學校啦咁

我間中學全級都無畢業證書
次次見工都俾人問

認真？

小弟冇諗過做警犬

多數校內試有考，唔太差都有
最多咪出修業証書
公開試同學校畢業冇關係

到時咪知
會定唔會你都無得補考返架啦
問黎托咩

多謝巴打打

各處學校各處例，可留意學校手冊校规

利申：我DSE數學拎U

仲要官中嚟
會考年代

未拎過中學D畢業證書去見工

見親工都係CE 加 AL加大學證書